我唔撚該你班肥閪有返少少自覺

一上車就行入去，咪撚企係門口ok？
好撚臭呀屌你老母！掂撚到你後背d肥膏呀屌你老母！

件衫透晒d汗出黎，望撚到你都熱呀！
成車酸縮味，仲唔係你條肥婆散發出黎既？
仲要同d大肚婆爭位，真係好撚嘔心呀！

依家氣溫係28度，過多排就30度以上啦！
60kg以上，自己檢討下啦！
咪話本龜頭唔體諒你地，60kg已經係少少肥
但仲可以接受，通常都唔會肥到d肉必晒出黎
而過左60，又唔係170cm高果班 你地好自為之

唔好再臭撚親我！！！！！好撚憎夏天呀！！屌！！

幾時又出故屌鳩肥婆 ?

屌！！

喺商場都聞到陣酸臭味

你的長長來了

隔住個茫都有陣味

依家寫親都頭痛

返來喇

上次都比肥婆撞親 大聲講左句撞乜鳩呢死肥婆

芝芝還好嗎？

係現場真係臭到大家都面容扭曲

我不知道

龜頭巴

支持追擊肥婆。

狙擊肥屄
你我有責

幫啲死肥婆講句公道說話
你估佢地想出門口嫁？你都識講大熱天時 佢再出街同害死自己有乜分別

佢地屋企啲肉同薯片朱古力食曬咋，食曬唔洗買買？ 啲脂肪寶黎 冬天都係靠佢地先生存到

所以體諒下 下次見到班死肥婆麻煩搭下一班列車

龜頭終於上水
香港啲死肥閪等緊你追擊

冬天反而唔多覺，一到夏天就黎料

冬天大家都著厚衫, 夏天肥婆唔著衫都出汗

明明我有兩碌鳩巴打先係追擊肥婆嘅始祖

龜頭巴幾時再出肥芝故

60kg已經好肥

龜爸請帶領我等連巴齊追擊肥閪

我都好掛住佢

放過我啦

好似無窮無盡咁

肥婆真係垃圾人種嚟 又自私又多幻想

肥其實真係自己攞黎

怕臭又怕咳搭返的士/渣車啦
養架車都係貴小小
再唔係搭返的士都唔會貴好多
最緊要就係視覺上無肥婆污染

老實講好多呀伯/呀叔/南亞人/運動look都好臭

70kg.........180

支持樓主追擊肥婆

最近食左幾多件?

和肥婆深深一吻來代替講話好嗎

吸啜龜頭
欣宜會掉下來

芝芝想你呀

仆街啦池美麗

60kg就肥 唔怪得香港咁多瘦撚